【網紅？】英女皇首次IG發文 16小時有超過20萬個讚

92歲英女皇伊利沙白二世(Queen Elizabeth II)終於玩IG？其實一直在名為The Royal Family的Instagram都可以看到英女皇的蹤影，不過都是她被拍的相片及影片，今次她就第一次自己用iPad撳掣發文！16小時已經有超過20萬個讚，似乎可以考慮做網紅喎！

昨日3月7日，英女皇去了倫敦科學博物館Science Museum出席活動，今次她就用iPad發了兩張相及一篇文，兩張相就是一封在19世紀，數學家、電腦先驅Charles Babbage寫給Prince Albert的一封信。在Instagram更有影片，看到她撳iPad出文一刻！

Her Majesty The Queen